一個唔覺意拍左一條高達片上youtube 冇圖 冇片 垃圾

是咁的我一個冇靈魂而且壞咗嘅廢青
為咗搵返失落嘅靈魂同埋脫離社會最底層
我成為左一個自己d片得自己刷嘅view嘅youtuber
我成為左食物鏈最底層嘅youtuber
呢個將會係我力爭上游嘅故事
之後我今日up左條高達片

完

LINK在此

你哋知唔知點解有一個like呢？
過左10個訂閱之後話俾你地知

唔想知，唔好講

講野節奏太心急好緊張咁...

睇片睇到好似睇人行出黎powerpoint 做 present咁...

禁都唔想禁入去

作為最底層仲有好多改善空間 BTW THX~

放心我幫你撳埋你嗰份

唔話你知等你心思思

終於砌完囉LEO NPD 正
大家睇下俾啲意見啦

莫名其妙po錯link